### Тестовое задание:
 * Реализовать галерею на базе React-Native (не React.js) которая будет отображать фотографии из unsplash. Это приложение должно   извлекать ресурс в формате JSON.
 * Документация REST API : [unsplash.com/documentation].
 * Если вам не удалось реализовать это тестовое задание или вы рассматриваете аналогичную но более новую технологию - Flutter, c языком программирования Dart, очень похожим на JavaScript, решите это тестовое задание под фреймворком Flutter.

### Описание 
Приложение должно содержать два экрана(страницы):
* Список
* - мини изображение с названием и автором
* - когда пользователь нажимает на изображение, открывается экран фотографии 
* Фотография
* - отображает одну фотографию с максимальной площадью.

### Контакты

 * nickkorolev90@gmail.com
 * +38(066)123-77-38
 * https://www.linkedin.com/in/mykola-korolov-447625190/
 * skype: n1ck0lya

 ###  P.S.Реализовано на flutter